<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cuộc sống muôn màu on My New Hugo Site</title>
    <link>https://example.org/categories/mylife/</link>
    <description>Recent content in Cuộc sống muôn màu on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Mar 2023 23:00:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://example.org/categories/mylife/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Biển chỉ đường</title>
      <link>https://example.org/post/roadsign/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Mar 2023 23:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://example.org/post/roadsign/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mình vừa trải qua một trong những giai đoạn khó khăn nhất kể từ khi bước vào đại học. Khó khăn vì những lựa chọn, khó khăn vì những áp lực, khó khăn vì sự hoài nghi về bản thân.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Qua một buổi chia sẻ với bác sĩ tâm lý, mình chợt nhận ra đã từ rất lâu rồi, mình đã không lắng nghe cảm xúc của mình. Cảm xúc vốn được sinh ra nhằm bảo vệ ta khỏi những mối nguy, và khuyến khích ta làm những việc có lợi cho bản thân. Vậy nên, nếu ta phớt lờ nó mà hành động theo những gì ta cho là &amp;ldquo;lí trí&amp;rdquo;, ta sẽ rất dễ dẫn đến những nuối tiếc hay dằn vặt. Mình cũng vậy, mình đã không lắng nghe đủ, để hiểu được bản thân đang thực sự muốn gì. Mình đã lao đầu vào những việc mà ngày từ đầu, bản thân mình đã không phù hợp. Mình áp lực và mệt mỏi. Cuối cùng, mình trở nên hoài nghi về bản thân và hoàn toàn suy sụp.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lửa trại chuyên Long An</title>
      <link>https://example.org/post/clacampfire/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 00:16:17 +0700</pubDate>
      <guid>https://example.org/post/clacampfire/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Có lẽ bên trong mình vẫn là một đứa trẻ, mình cảm thấy điều đó khi được về nhà, được ăn đồ ăn mẹ nấu, và được ngắm nhìn lửa trại chuyên Long An lần hai. Mình cảm thấy may mắn vì covid đã không lấy đi lửa trại của K19. Vào khoảnh khắc ngọn lửa bùng lên vào đêm qua, mình đã cảm thấy một cậu bé ngây thơ, đầy mộng mơ trở lại bên trong con người mình. Có những thứ đã đổi thay so với 3 năm về trước, và có những thứ đã trở nên bất tử trong miền ký ức nhỏ bé này. Ngọn lửa đêm từng thắp sáng ước mơ trong tôi, lại một lần nữa soi sáng niềm hi vọng cho tôi trên chặng hành trình mới.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
